香港好似冇人識ONE OK ROCK?

點解未見過有人討論oor?

聽過啲歌

點會冇

間唔中都有人講㗎啦

點會冇人識呀

又嚟釣魚?

傻閪

幾時會再嚟hk

樓豬指冇小圈子post? 開返個囉

你個個月都開post 問就知無人想理呢隊band 啦

wherever you are

香港人聽音樂既質素好差
你講big4
佢地會以為係張衛健，許志安佢地

Heartache 好正

月經

正想講

依排都仲loop緊
欲望に満ちた青年団

因為新碟行歐美pop風所以冇咩人講?

請善用起底功能

識但唔想同你討論

One ok pop

唔係英超big4咩